有無人睇緊J2 big boys club Danny summer 講UFO

梁烈唯好撚低質 成日講廢話阻住Danny summer講野